【珍惜生命】鰂魚涌女學生疑企跳尋死 老師發現及時制止

今早（12月7日）早上約11時，鰂魚涌海澤街10號一間學校，一名女學生企圖跳樓輕生，有老師發現後及時制止她，並帶學生回到安全位置。救護員接報到場，將女事主送院檢查。警方正調查事件。

求助網站和熱線
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線 : 23892222
醫院管理局精神健康專線 : 24667350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰28960000
學友社學生熱線：25033399
社會福利署熱線︰23432255
生命熱線 : 23820000
豐澤顧客服務熱線 : 2555 5788

阻住人自殺 根本哂氣

佢想自殺, 過多幾日一樣會搵方法自殺

俾我屌完先死啦

嘉諾撒書院 :(

又維穩唔敢用自殺

成功防止墮樓事件

嘉諾撒

女校

唔同唔阻止咩，你都on9

疑企跳

疑似企圖跳樓

疑似企喺度跳樓

家下全級都知佢跳樓
佢唔死都好難繼續存在

返去比父母鬧
老師同學背後私語

再跳

其實好多時自殺都係一時衝動

轉校

保住條命
你有責任供樓

女人都駛自殺既

本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

豐澤顧客服務熱線

想屌

女生不用自殺 連登仔買單

中出完記得叫佢係封遺書寫唔關你事

轉校啦，唔係都比其他家長指住話

無好好規劃人生

女人好撚煩 間間學校d女都玩小圈子，唔怪得d宮鬥劇咁受歡迎

我打過去啲熱線，條友根本無心聽，聽得出佢係較左擴音，係到整其他野

阻止左，仲有條命比你去跟進點幫佢
唔阻止死左，咁就真係咩都冇

跳 = 真係跳咗
企跳 = 企圖跳樓（已知佢想自尋短見，但未做）
疑企跳 = 懷疑企圖要跳（佢身處危險位置，懷疑想自殺，但唔係100%肯定佢真係為咗跳樓所以喺嗰度）

所以佢用齊3隻字係冇錯

企你老母跳支語

你咁叻幫佢規劃囉

果啲組織純粹為咗呃政府資助同傻仔捐款，你死唔死其實佢無乜所謂。

係掉番轉d女人比d垃圾戲荼毒

唉 真係慘 女人呢d 咁攻心計 好難還手
男既就最多咪打交了事

睇到鮑魚涌

女+名校＋後生

老實有甚麼是錢解決不了？

保重 呢度大把人聽你講野

豐澤顧客服務熱線 : 2555 5788

企佢老母跳
學埋支那亂咁簡化

咁疑似跳樓咪得

疑似企圖跳樓多咗兩個字，但係冇影響語意，仲要累贅咗，疑似語病bo

拎罪上身

真係果到讀喎 三點7放學

企跳係乜撚

企圖跳樓多兩隻字唔係用你好多位啫

屌你好撚過份 你屌完我地唔撚洗屌咩

其實我覺得佢真係未算完全唔想生存 仲有得救 真係好絕望嗰啲真係會搵過無人嘅地方自殺 唔會係咁多人嘅地方去跳樓

個問題解決唔到
佢都係再跳

自殺係沖動黎

都算好 起碼有人注意佢既問題 但解唔解決到就睇之後

生得醜樣

band3仔就打交了事
band1仔仲陰濕過女人

就算同一班都會分開幾個派別出嚟

阻人跳樓 教畜唔意外
利申 曲

你熱線d字細到

痴線
正常人有腦都唔會係佢面前提起呢單野啦
費撚事刺激佢又想跳過
真心學校要搵下咩原因

因為維穩嘅一方唔想人一google自殺呢個詞就出晒黎

努力讀書
果班垃圾 就會比你放甩
到時就係兩個世界既人
Mk妹

Edge

防止自殺熱線原來就係自殺熱線

正一垃圾

話老師係教蓄既人有咩想講

豐澤顧客服務熱線 代表D咩

上面做乜上網自爆

好危險嫁

而家呢個年代乜都有得留底

現實中要幾失敗幾廢先可以打出呢句comment？

妹妹你自爆下次就加密先 網絡好危險

結果絲打有冇轉到校?

拼音狗？

不要咁想，想玩死對家，穿上血衣係學校門囗示威，將欺凌你的人相掛起，吸引成班記者來再公佈佢地惡行！

睇到有D心'up'
中學番學時間長，基本上你之前全日大部份時間都係對住D同學
而佢地咁樣做，對你黎講真係好折磨
不過見到你依加有人SUPPORT 我都安心D
個人覺得 你冇得控制人地既行為同說話 唯有控制自己既心態
佢地咁對你就係想打沉你，大概唔俾佢地打沉就係一種打沉番佢地既方法
身邊除佐屋企人，仲有冇其他人支持到你啊 ? 有唔開心都鼓勵你同其他人講出黎 如果唔介意既話，可以留TG傾下

唔好下下諗死住
你都知你就算俾佢地迫到自殺佢地都唔會內疚，唯一會令佢地難堪嘅方法就係過得比佢地好 你做咩都好，就係唔可以衰俾佢地睇

珍惜生命呀

妹妹，我外甥一向少出聲，身材矮小，成日俾人蝦，成家人叫佢讓忍，有一天係球場俾人除褲，結果激起佢獸性係咁打柒玩佢㗎人，打到對家眼鏡爛眼腫曬，雖然要見家長，但從此未人敢點玩佢！

你愈退班pk愈玩你！

男人就有獸性可以發姐

樣都唔怕曝光，仲怕甚麼？

係連登公佈佢地惡行，ig , 大把哥哥姐姐幫你報仇！

屌返佢地轉頭囉

要大大力屌

你地傾呢d就加密啦 連老師名都講埋出黎

用匿名信，寫俾各大機構，話佢地搞港Ｘ

岩阿

玩匿名信一定電腦打，如對家父母是公墓員，寫埋俾公墓員事務局，話佢女搞ＸＸ，cc中關辦

正所謂一雙手握成拳頭能捱下去

你話女人痴撚線嘅時候，有無諗過自己做嘅嘢有幾痴線
你依上嚟狗吠有乜用，係唔係覺得我哋推上報就會幫你報到仇
你係抑鬱嘅，就真係去睇醫生，真係有真憑實據自己比人恰就去報警
唔好諗住借連登過橋

出現了

其實你又係唔係受欺壓？
你係要報仇就直接踩場去cc啦
係到打飛機做乜鳩呢？

唔好用愛
用身軀

路過

你對佢地報復就係活得好
你屋企人會幫你申請轉校 起碼睇到你屋企人唔係唔理你 你屋企人會同你睇醫生 睇得出佢地都會想你
所以唔好再自殘傷害自己
一來欺凌你既人唔會因為咁而內疚
二來反而你令關心你既人傷心

記住 傷害自己只會令關心你錫你既人傷心
唔會令欺凌你既人內疚
衰啲講句 最想睇到你死既可能就係欺凌你果班
所以你更加咪比佢地得逞

人在做天在看

我都想入去讀啊
可惜我唔係女
不過你叫我師妹好開心
我都係繼續做我嘅偽娘啦

喺學校嘅人都知佢做過啲咩

有料爆？？

好想保護小妹妹？？
狗公

唔止痴線 係好嚴重

起碼佢地驚

你仲細，以為學校就係全世界，其實出到嚟they are nothing 出名?邊撚到出名呀?睇過?
唔洗擔心轉左校佢地仲會搞你，多數會搵過第二個就手嘅受害者就真
俾次機會自己，轉左校試下過新生活

俾班8婆相來看，咁巴屎閉！

我近40，你會發現朋友是nothing

你有事，只可寄望家人去幫你，你大病，初頭好友會看多你幾次，再病耐Ｄ，唔會有人來，fb叫你加油已算好，但只有家人風雨不改照顧你，所以有冇朋友冇所謂，有家人才是人生！

[借ac講幾句]
其實呢大家係可憐、同情上面自爆個女仔之前有冇了解過佢做過啲咩所以令人唔中意佢？
首先，佢上年剛入學已經係學校既風雲人物。佢自稱係班上既奶媽，歡迎大家揾佢餵奶。
第二，佢係自己ig開sarahah，回覆問題時承認自己係ptgf。
第三，佢曾經係ig開po，指自己同人開房，最後自己走甩左。
第四，佢經常係ig分享自己既畫作同自作曲，內容大多同扑野、性器官有關。
第五，最嚴重既係，係大概兩三星期前，佢因為自己啲frd約左上面話留左三年班蝦佢個八婆食飯結果冇人同佢食，最後自己唔開心，第二日攞住把𠝹刀話要斬人地隻手落黎，好彩俾人發現先制止到佢。佢話啲靚女、出名既師姐都蝦你，其實佢做埋呢啲咁嘅嘢好難令人唔閑言閒語，即使係討論都係因為佢做左啲唔好既野先會講。試問如果佢唔係做出以上咁「出位」既行為，點會令人唔中意佢甚至怕左佢唔同佢做朋友？各位係幫佢口之前不妨先了解下究竟佢做過啲咩黎所以先搞到佢宜家咁，而唔係幫佢塑造自己係被害人既形象。
利申:發夢夢到

幅畫又畫得幾靚喎

絲你唔驚比人話你網絡欺凌咩

civil war

我從審美角度睇呢幅畫

小二快來一打花生！

仲生勾勾喺度，乜撚嘢「疑似跳樓」？擺到明未跳啦

條女靚唔靚?

企圖要跳咪都係未跳

我只係講事實出黎，一啲都冇誇大

有咩就直接講，有幾痴線不妨講出嚟畀大家見識下

咁佢都網絡欺凌緊佢講緊嘅所有人

所以我咪話要用「企圖」，唔可以省略

拎把刀出黎兇人就過哂火啦
睇相你樣又唔差
試下唔好咁癲正常啲
做PTGF咪做PTGF囉
我係女仔都想做啦
轉個校洗個底表現正常啲咪一天光哂
我明你諗咩

1. 呢個年紀鳩up下有幾奇？
2&3 佢真係有做定鳩 up? 如有，有冇了解過點解佢要做？

4. 佢自己 ig post 嘢又唔係針對其他人，有咩問題？

5. 呢個係唯一一個論點係佢確實有意圖傷害同學，如果佢一開始就係咁嘅，你哋排擠佢好正常。但好明顯係被排擠到失常先郁手傷人。前面四個論點佢根本冇傷害過同學，係份人古怪同唔合群，我估仲有偏激啦。

唔妥佢呢，就由得佢轉校走啦，轉校走咗咪各不相干。聽佢講話有人要喺佢轉校後仲唔打算放過佢，呢個又有咩解釋？

Quote錯？

但你知唔知咁兇人係犯法？ 你嗰時嘅動機係想斬人隻手落嚟 失敗咗就叫兇人？

哦，咁跳樓嗰個又係咩事要搞到人跳樓呀?

你班細路唔好亂spin問題ge嚴重性，唔中意佢怕左同佢做朋友，同恰到佢要跳樓係兩回事嚟

可能係佢最後一次凶人呢
之後就比堆護士撳住喺床

佢唔係今日話要跳樓個嗰

你好似搞錯晒喎
企跳同凶人係兩個人
零分重作

第一，排擠係咩事 上面人地咪講左話係一齊食飯，一齊食個飯叫排擠佢？ 只可以同佢一個食飯？咁霸道嘅
第二，佢講你就信？ 佢講既野根本就未經證實信佢片面之詞？

廢話，我咪問你跳樓嗰個又衰咩要恰佢囉?
睇下第一頁你地師姐講咩?

佢要跟車太貼炒車都唔關我事

刀定𠝹刀，你淨係兇人呢個行為都唔應該啦，你仲咁理直氣壯既

如果佢兩個人都識嘅話，我相信佢都會痴線
近硃者赤，近墨者黑

咁係咪有講過 佢轉左校就搵人攪佢 唔會放過佢？

其實由頭到尾都係大部分人覺得佢奇怪所以先唔同佢做朋友，直到發生埋𠝹刀件事就更加深左呢個念頭。你攞住把𠝹刀兇人已經唔啱，佢仲真係用力衝埋個條友到，係幾條友一齊先㩒得實佢，仲要整到佢自己，可想而知佢係真係想傷害個女仔。老老實實，如果有個人有可能一唔開心就攞把𠝹刀插你，你會唔會同佢做朋友？

被人欺凌固然係好慘，但都應該學識保護自己。

你可以鬧佢，侮辱佢去發洩你嘅不滿，但你出到𠝹刀，無論邊個喺道義上都好難去撐你。名校女仔喺呢方面玩得特別叻，你越嬲，佢哋就越爽越多話題，最後辣到你郁手，就可以企道德高地批鬥你。

建議你盡快轉校走，去到新學校收歛下，唔好再咁率性行事，低調啲，有返自己圈子先冇咁易畀人欺凌。真我個性係同最 FD 嘅老友先可以分享嘅，上面啲 post 自爆嘅相同留言就唔好再嚟啦，你而家咁激動，只會越解釋越多嘢爆同講錯，連登冇得 del post. 好好休息下先啦。

兩回事黎你要混為一談？

呢個唔清楚喎，我連呢條友係邊個都唔知，淨係知邊班

好恐怖！ 㩒佢啲人好勇敢

冇人證實到既野你要信？

天生姣底唔應該讀女校
讀男女校咪順風順水
大婆姣婆IG自拍對波腳比人睇做埋PTGF
一樣大把兵有埋有錢仔溝
其實呢個年代重點係個樣靚唔靚

樣靚比人欺凌都仲大把路行
樣衰比人欺凌果啲就真係唔跳樓都一世無運行

觀望下先
而家聽得一面嘅野都唔知真相
都識話女人好恐怖啦

咩都好 唔好跳樓好冇？

由一開始我都冇話偏幫邊個，只係將我知既野講出黎。我識佢姐，冇話過會揾人郁佢

其實上面單野簡單黎講就係一個好敏感既姣婆入錯女校
佢一開始揀男女校成件事就唔同哂
快啲轉間男女校啦仲拖
不過如果留過班 班仔又大自己一年又係唔好受

但明知自己姣底鍾意扑野想做PTGF點解一開始要揀女校呢?
我小學坐我隔離個女仔都會寫咸故叫我睇啦
但無人會欺凌佢架

1/10

我都想有女同學可以寫甜故比我

即係你哋冇排擠佢，佢自己 ff 人哋欺凌佢？

重點係，係咪有人話佢轉咗校都會繼續唔放過佢？

中學生小圈子搞針對一啲都唔奇，但搞到人哋精神出咗問題要轉校都唔覺有問題，就未免過火。

從佢嘅留言都可以見到佢比較古怪，偏激，唔合群，衝動。喺女校呢啲圍爐批鬥小圈子充斥嘅地方，會不受歡迎亦唔係咩奇事。可憐之人當然係有佢可恨之處。佢固然必須反省自己嘅缺點，但針對佢嘅人不妨諗一諗，逼到佢精神失常係咪對等嘅懲罰，係咪仲唔夠？自己嘅所作所為係咪又咁正當？睇見上面條友唔順眼嘅時候，有冇考慮一下自己針對人嘅時候又係咩嘴臉？

所以咪叫佢轉男女校
姣底最驚本身樣衰姐
姣底樣唔差十幾歲根本點玩都得
大把人想同佢交換
鍾意扑野做ptgf當體驗人生又得賺錢又得識人又得
保守啲溝條仔日日放學返屋企扑下野先溫書又得
無咩好值得鑽牛角尖

如果好撚樣衰既話我都廢事講咩 因為肯定玩撚完
但樣唔差真係大把野玩
係呢個網絡年代同埋香港
根本打橫行

唔係話信唔信
咁如果無人講過，佢可以安心轉校，問題已經解決
唔洗係到死死死

……

講左都唔使理其實
上面個女仔明顯本身係情緒好敏感好易鑽牛角尖既人
好容易諗埋一面
而家佢個情況就肯定要食返排antidepressant
果種想死既感覺先會消失或者輕微左

基本上你而家同佢講咩佢都係會想死
我自己都經過呢個階段所以我好清楚

呢樣我唔清楚

1.邊有針對佢啊ching
2.係咪有人話佢轉咗校都會繼續唔放過佢呢句咪回應左未經證實囉 —>第二，佢講你就信？ 佢講既野根本就未經證實信佢片面之詞？
3.有冇諗過我都係平心而論啫 所以我咪提出左
一齊食個飯叫排擠佢？呢個疑問囉
4.邊到證實到佢個精神疾病係比師姐造成？你又信人片面之詞
凡事睇兩邊啦ching

你又點知唔係佢作

切勿跟車太貼

我覺得自己好似睇緊人玩小朋友齊打交咁
乜都放上連登 影衰晒間學校

其實件事真係小朋友 齊 打交

因為姣同出位係女校比人排斥bully呢點就肯定架啦
我亦都相信有人啲唔鍾意佢既女仔可能講過呢番說話
但正常人諗都知十幾歲靚妹有乜柒能力搵人搞係第間學校既佢
佢老豆係李家誠咩 係都唔柒驚啦
所以又唔需要認真看待

佢而家既情況係會放大所有負面事件

但如果佢要轉校
本身留左一年 今年又停一年
即係變相留兩年 對女仔黎講又真係好惡頂

老實講，其實前面大家主要係見佢話想死，
先開解佢叫佢唔好咁做，睇開啲出到去有第二個世界，你地就衝上嚟話佢做過以上嘅嘢所以唔抵可憐
可能你地對自己做緊嘅嘢唔自覺
每一個接觸到嘅人，你地都要令佢地知佢以前做過啲咩，叫大家唔好同佢做朋友，依啲咪叫孤立囉
你唔中意佢，你被動地唔同佢做朋友，咁係人之常情，你拉大隊唔同佢做朋友，咁係欺凌
我都出左社會喇，你地小朋友齊打交wfc，但與其係到搞小圈子講是非，不如睇多啲書思考下人生，當你了解到生命嘅價值嘅時候，回頭睇下依加自己做緊嘅嘢，你就知你地有幾幼稚
你地雙方都要成長，你地依加最好嘅狀態係老死不相往來，大家唔好再搞大家，轉校嘅轉校，唔轉嘅就好好地讀書

影乜柒衰 中學根本wfc
係仲讀緊既人先會介懷呢樣野姐

刑事就話睇證據，民事都唔算嘅校園欺凌都要鐵證如山先可以揀邊一面嚟信？

兩面都冇實證，反觀上面個女仔雖然偏激，但講過做過佢都有認哂。至於另一邊，任何關於排擠，欺凌，針對嘅字眼一律話冇證據，唔確定，未經證實。你諗下點解會有唔少人覺得佢畀人 bully?

你想說服人哋，條女本身就癲嘅，你哋完全冇排擠佢，佢無端端因為食飯問題就話要斬人哋隻手出嚟？

我有信你喎，我相信你冇鳩吹佢拎刀出嚟呢回事。但前因後果係點，唔係你間學校嘅人係撚會拎到證據出嚟？ 兩面都係得個講字，睇回覆嘅真心程度，傾向信弱勢嗰面並唔出奇。

佢精神有問題，份人又易諗埋一邊，佢願意走，就咪撚再同佢糾纏落去啦。我就真係唔信佢無啦啦鳩吹有人話轉校都唔放過佢呢件事啦 由佢走就算數啦。

如果我係師姐見到啲師妹咁會覺得好失禮姐
放晒上網比人食花生真係好咩
都on99

但其實諗諗下
佢有自信自貼上連登
其實係因為佢痴得黎都知道自己樣唔差
如果豬閪咁絕對無可能貼上黎
無異性既價值肯定我又唔信佢會有呢種自信
讀女校既佢果啲異性又係邊度黎?

依位巴打心水清

ching有陣時唔好淨係睇樣
可能是個boy
（今次呢個就梗係唔係boy啦）

講真佢都就走 係度又讀得唔開心
間中學臭唔臭朵都唔關佢事啦

我好奇怪
點解一個抑鬱既女仔對佢個樣會咁有自信
抑鬱既時候正常黎講咩自信都會無哂

另有內情？

我會覺得佢係躁鬱多過抑鬱
以佢咁衝動自貼上連登
同埋拎刀想攻擊人呢啲咁reckless同agressive既行為黎睇
至於佢果份自信
一個解釋係躁鬱症躁期帶比佢既自信
但呢種通常係莫名既自信
就咁睇佢又唔似係

如果唔係呢種自信
果份自信就肯定係來自異性既肯定
連繫埋佢啲畫作同言行

成件事除左學校同學之外好似仲差左啲人物

好心你地就收聲啦
乜都放哂上網講有咩用 跟本解決唔到
你地小學雞嗌交 呢到d人食完花生得啖笑咋

阻人自殺猶如殺人父母

中學雞 邊可能有絲打你睇得咁化咁清丫 佢地既智慧有排都未到家啦

我唔係淨係講緊貼相比人bully果個
我係講緊兩邊

利伸: 中立
因為兩邊都係口upup無證無據

我想睇多啲佢啲畫

我想睇bully人個位又出名又靚女既女有幾靚

你讀緊個陣有無呢啲野 想問

女校式果D欺凌係會有個大家姐控場 唔under佢就會比人欺凌
冇得好似男女校咁一個堆唔岩去第二個

所以如果咁嚴重 都係轉校好D

咁如果個個都follow個大家姐
咁會搵邊個出嚟bully?
進貢最少個個？

通常每一班總有啲獨行俠既

我都想G 可惜我係仔
依個post好似有事主校友 叫佢地解釋下？

都貼左自己上黎唔差在貼埋bully你果個啦

咁咪皆大歡喜TVB式BBQ囉
不過去到d班活動呀比賽呀一定會有人有唔同意見，跟住鬧翻

啱啊 大家攬炒啦 上面受害既絲打 機會嚟啦 報仇既機會嚟啦

絲打 機會嚟啦 將bully你個啲又靚女又出名既女仔放埋上嚟 幫佢地更加出名 你又開心 佢地又開心 正啊

陰公豬 華人社會欺凌獨行俠 香港同大陸其實一樣咁封建

有啲毒西摺埋一堆都可以畀啲活躍既同學笑

咁你真係幸福生係個個時候
名校女校出哂名有呢啲野
你有真心同人品好既同學仔 真係好好彩

香港人
同古代人差唔多 一有少少同其他人唔同 就會被人批鬥
玩完了

唔知係咪我太過開放
我覺得就算佢真係做ptgf 都無必要欺凌佢 最多咪清高啲唔同佢做朋友啫 唔洗欺凌既 依家叫你同佢做人世咩
真係好彩我唔係讀呢啲學校 我如果唔係我咁撚開放真係比人批啊陰公豬

都係睇際遇，同埋有時候獨特同無法融入係兩回事
有獨特嘅思想但冇人際溝通技巧嗰d只係中二病
不過華人社會嗰種槍打出頭鳥嘅習性係好變態，搞到啲學生連舉手問嘢都未必敢

其實真係個一下，好多人過咗過一下就會好好多了

有想死過嘅人就知好多時都係個一下嘅念頭，一下嘅沖動

你點識佢架
睇你啲post都廿幾歲啦

我冇覺得佢借我地過橋

原本都唔覺得你借連登過橋
而家講一半唔講一半真係有啲過份喎

其實去到呢d位反而冇咩人會私語，
你估現實世界中有咁多個都係鍵盤連登仔咩

嗱呢個問題值得討論。究竟係咪唔阻止佢就有問題呢？

屌果然係未撚畢業，好撚中學生思想
承認Ptgf嘅圖又冇
我話你先係個隻雞都得啦臭雞

其實畫性器官有咩問題？
唔通做雕像個啲藝術家又係咸濕咩。
再者，佢做嘅所有野都唔足以構成你欺凌嘅原因。
欺凌係錯嫁，唔好嘗試合理化欺凌呢個行為。

樣靚但心醜個樣係會睇得出，
你肯定生到尖酸八角咁嘅樣，出到黎社會個個同性嘅人都唔撚會當你係真朋友。一啲反省都冇，遲早你都做ptgf

冇圖你又信
咪撚信中學生嘅嘢啦清

唔係話針對你
但你廿幾歲人講埋啲咁戇鳩既野醜左啲囉
誹謗 IP

係囉
痴鳩線，做學生就乖乖地上堂訓教學新知識破壞下校規算數啦。

開左個頭就行到底啦
企係中間唔湯唔水
一係一開始就唔好咁做
要做就一了百了
你都唔會返去果班人身邊架啦

..............................
呢個年代有google
真係好難用咩?

google下香港到底有冇刑事既誹謗案例 門檻到底係乜 ....
你google完自然就會再查下香港民事誹謗案例成本有幾高
再google下乜野情況下先可以要網絡供應商提供ip

你而家講啲野十足中學雞乜柒都唔識但又係度拋啲term兇人咁

呢個就係帶頭欺凌你果個好靚既師姐?

你意思係你本身當佢朋友
佢又將你私人ig既野send比其他人恥笑你?

基本常識囉屌
我唔係針對你但睇到會覺得好柒
當呢度台灣屌句老母都可以報警咩

是鳩但啦 邊個post都唔會有後果
你驚乜

乜撚野叫疑企跳 而家啲傳媒成日用埋啲九唔搭八嘅簡稱

唔講咁多 即刻駁咀

咁究竟佢係帶頭bully你果位師姐
定係你當佢朋友
佢就將你私人野周圍同人唱恥笑你話你痴線
所以你嬲到拎刀扮癲嚇果個背叛你既朋友?

真係好撚唔要得

就咁睇樓主其實一開頭都係正常
有朋友架喎
點解無啦啦變成欺凌?

就咁睇一開始佢似係一個好驚無左朋友/朋友唔理佢既軟弱女仔
多過似比人欺凌

不過就比佢當係朋友既同學
cap圖比本身唔鍾意佢既「師姐」恥笑
跟住就比呢位師姐ig post搞到好嬲又好唔開心
所以變成就拎刀想嚇下師姐
定唔知背叛佢果位朋友呢件事發生

然後就成為同學眼中既怪人 開始無哂朋友
慢慢就有抑鬱症想死最後停學

時間順序有冇錯?

定係拎刀事件之前
佢已經因為ig成日畫性暗示圖/發表疑似ptgf言論
所以啲女仔已經開始唔鍾意佢
剩低最後幾個朋友所以好驚無埋?

我就覺得啲圖畫得好靚既
如果係既話轉男女校收幾集兵比男仔睇算啦

學校社工有鬼用咩 最叻就爆哂你d大鑊比其他人 個女仔唔信佢地搵邊個都無用

應該漏左插入欺凌情節

勁到有SNS對話

即係我無理解錯啦
如果係咁 無辦法一定要轉環境架啦
朋友呢樣野 去到新環境自然就有新既朋友架啦
有幾多個中學朋友真係keep得耐架?

轉校就唔好再揀女校啦
暗瘡既問題叫屋企人比錢你睇醫生食a酸啦
本身個底又唔係差

至於話轉邊間學校佢地都知
可能係佢地咁啱估中姐
一個區有幾多間中學啊
唔好幻想咁多呢班人有咩勢力會搞到你啦
睇落你都算係淋善果類型 唔係咩大奸大惡
又唔係咩樣衰肥婆
唔好再比自己衝動做啲奇怪行為去到新環境就唔會有問題架

至於性啊畫畫啊果方面 我相信係有男仔既環境接納程度會大好多
唔好介意我用姣底去形容你 你的確係
但姣底對普遍男仔黎講都唔係咩負面既形容
你個情況一定係係有男仔既環境會正常好多開心好多
休息下下學期睇下轉唔轉到學校唔好拖一年啦
過左去就唔好再諗 斷哂contact 係新環境低調啲無人會搞到你

如果因為呢樣野反覆入院做常客就真係好唔抵啦

最後就係唔好再自殘
你想死同自殘係兩回事
自殘唔係因為想死而引起 而係因為你想吸引其他人既注意
就算你唔同意我講都好 呢樣係事實。
幾唔開心都好 停止呢種行為
因為絕對會嚇怕你身邊既人 而唔係得到佢地既關心

幫下你手
舊年有教授講過60年代到而家都冇刑事誹謗案例
而民事誹謗...中學雞真係要做PTGF先夠錢打囉

好明顯你個人情緒好易波動唔受得壓力又諗埋一邊又衝動
雖然社會開放 但係終有一日你做ptgf既後果會catch up到你in one way or another

所以唔好再做啦 就算冇做都檢點d
唔係好易受到傷害又要尋死

上面班小妹妹叫人唔好信一面之詞，凡事睇兩面，講到自己班友完全冇問題咁 好年輕嘅小圈子批鬥

世上又邊有咁多無緣無故嘅恨？你唔覺得自己有欺凌佢，不妨切身置地諗下如果有日你畀人咁對待，你仲會覺得自己所做嘅一切合理？真係唔算欺凌？

另外嗰位被欺凌嘅朋友，亦應該要反省一下自己待人處事，情緒控制方面邊度出咗問題，如果唔改善自身，去到第二度可能只係第二個循環。與其報復班欺凌者，不如提升自己，用實力證明畀人睇你都可以活得好成功，用行動而非口舌之爭嚟收班欺凌者皮。

Btw 畢業五年嘅嗰位女同學，其實貴校好似一直出名多小圈子，並唔係近年嘅事

其實今次跳樓已經唔係第一次 之前我讀緊嘅時候都有一兩單 我明樓上自爆位師妹係因為見到今次事主都係俾人欺凌所以想抱不平 先唔評論到底師妹講真定假 但妳咁樣做有無為學校諗過？就算妳真係好憎依間學校 但係妳咁樣講依啲嘢 又自爆又爆人哋又罵戰咁樣 有無尊重過自己？仲有 咩嘢大佬啊 好像地地一班f2 幾時變到黑社會咁？我唔理真定假 班高form係咪真係以為自己係全世界最勁？喺我個年代 真心受人歡迎嘅高form唔係蝦蝦霸霸 帶頭玩bully 甚至得個靚字就得 我聽老師講過師妹學業上有退步 但無諗過連個人修養都退步到咁

其實我當年都有俾人欺凌過 仲幾大獲添 我同埋訓導講但根本無用 我都有唔開心過頹過 甚至要睇醫生 我個心理病到依家都未好 但係無人幫到妳 靠嘅係妳自己點去重生 我有朋友選擇轉校 但我選擇努力讀書 遠離班垃圾 我同佢哋嘈只會令我都變做垃圾 最後我係學校都叫多人識 而佢哋只係一班圍威喂同搬弄是非嘅八婆

嘉諾撒真係一個校風好好 好純樸嘅一間中學 啲老師真係好錫學生 我到依家每年都會返去 見到班師妹㩒吓鐘搵老師 上吓pe堂 真係好掛住「嘉」的時光 雖然係有小圈子（好彩我無遇過除咗俾人欺凌）我哋名校得嚟又唔會好似其他女校成日俾人post 我真心希望上面嘅師妹可以好好反省一下 唔單止bully人依件事 都希望妳哋嘅言行舉止可以收斂返啲 尊重自己尊重別人尊重學校 第時妳哋睇返一定會覺得好醜

利申：由小學已經讀嘉諾撒 睇住小學變成東區第一 相反中學師妹質素越嚟越差

唔好啊 你諗下 邊個搞到你今時今日咁架 要睇醫生 學又無得好好地返 擔驚受怕咁 佢地又唔會放過你喎
若果你遲啲轉左校佢地都依然搞你 你就真係喊亦無謂
小妹妹比個機會大家幫下你好無 放埋佢地上嚟啦一於

朋友 有好野要一齊分享

絲打 啱啦 個位巴打真係講得好

日漫復仇教室
必睇
報復校園欺凌

推

睇過 嘩好靚女啊 白雪雪咁 唔怪得咁出名啦
30蚊過夜啦 臭雞

連登d comment 有時真係睇撚到我想delete 隻app 算

我諗你係要打官司就搵定律師先啦
咁鐘意講ip，你估cctvb啲膠劇咩
依家嚇鬼？
你覺得自己講完之後好撚威？
如果警犬係要做嘢，可以唔使有人報警都拉到人
但你只係一個small potato

老老實實，宜家我地學校得佢一個顛到咁，其實都好正常

仲有人地做ptgf關你鬼事咩
咁都好杯

女仔係咁，好果時q住手一齊去廁所，一反面就世界大戰

做到凱婷先啦
包無人欺凌你

事主同對家都ok , 快Ｄ揾條仔拍拖享受愛，咁㗎樣，俾少少回報，唔難揾狗公當你公主服侍，何必狗咬狗

啱啊 人地做ptgf關佢地鬼事咩 依家好似要搵佢做人世咁 要玉潔冰清 要處女 要查三代咁 唔知以為佢地係以前皇帝選秀咁

呢個先係真

Cls

個所謂師姐根本冇做過啲咩去令人唔中意佢，純粹係佢自己係ig po埋啲古怪野令到人唔中意佢

想r閪屌就出聲啦
地方的catgirl需要慰藉

其實佢都話自己停咗學，點解大家覺得今次件事個女仔一定係比人欺凌先會危坐？

屌 係咪以激將法呃閪屌啊

我覺得似係你哋嘅仆街校長同老師搞到要跳樓

唔知你屌唔屌
我就不了

咁你都係估姐

都話30蚊過夜啦 巴打食個m記都無左啦 抵屌架

推下先 哇靚師姐 今晚扑野 夜唔夜啊

小妺妺，一定好多狗公pm你，小心Ｄ，連登仔最想點你知的

咁我寧願食個包充飢
寧缺莫濫
這種質素的妞.jpg

呢個係俾佢用𠝹刀插個嗰黎

好似佢將啲對話send左比個師姐丫嘛
都算間接欺凌啦
不過扑野重要啲 呢啲其次啦

絲打你依家讀緊？見你好護航喎

唔係斬手？佢之後比人㩒住之後一定係同人鬥大力先插到自己 所以應該唔係兇唔簡單

咁*

女仔咁喪！

我勸想揾食狗公小心自己春袋，免費的最貴

不了，一向唔興，不要再理別人，快快揾間新學校，你年齡大Ｄ會明白，到你死到臨頭只有最親家人會在你身邊，有冇朋友好少事，你就算死了，所謂best friend 又咪ig fb留一句r.i.p. ，到下個月佢又咪去日本旅行。

去新環境，改變下自己，不要太執著啦

我唔會畀死架 !

大家一齊捱

好大隻傻閪

你唔係讀女校唔會明 讀女校 一係痴住8婆圍威喂 一係做佢地眼中嘅怪人 一係自成一角 小貓兩三隻
得罪班8婆真係好撚煩 無形心理壓力大撚到

我可以好肯定同你講 無一間女校d bully唔犀利
名唔名校都好 你一係bully對象就只會難受到畢業
中立嗰啲唔會加隻腳但唔會幫你

係

係阿屌 真係想整傷條女，學校出哂通告

咁都唔代表bully人係啱架啵
你地咁啱搵正個有少少偏激既人嚟欺凌 佢咪攞刀囉
若果一個唔好彩欺凌正一個仲癲既人 人地用埋鏹水 乜刀乜刀咁 都咪話唔好玩啦
後生女 明哲保身啲好 不過未見識過又點知啫
我就係美國讀書既 一啲比人欺凌開既人真係突然會痴撚左咁 開槍或者用刀桶死人 我諗香港人既學校都應該要體歷下先會進步

都話冇人bully過佢

若果茶餘飯後講下佢係ig po啲野都叫bully咁成班連登仔都bully緊全世界啦

呢個真 自己都係女校出身
都見識過同體會過啲bitches有幾bitchy同恐怖
以前真係會好唔開心好灰 對其他人都好無信心
但離開中學、升u之後
其實佢哋真係means nothing…
佢哋嘅行為都好無聊無謂

雖然我都明白你嘅經歷同感受係現在式
但都希望你唔好放棄 俾多啲機會同時間自己
Time heals everything啊 (十萬分真心)
同埋未來係點有好多未知數
但你要相信你係有能力自己創造想要嘅將來

諗返起自己為呢啲人流過眼淚真係好唔抵

其實除咗第五點係真係有無問題…
一至四我唔覺得可以成為觸發點~俾你哋去作出任何欺凌嘅行動

死了投胎同轉校都係重刷，當然選轉校

認同~
如果有時間線 應該會具體多啲同有理據啲

不過好似認真咗

佢自己話人欺凌佢
人地話冇欺凌佢，係佢自己幻想
你信邊個

人地將走，大家好來好去，希望你地唔到去人地新地方唱衰人，否則人地暴力報仇，自己衰抵死

由頭到尾我都係平心而論 冇人話過要唱衰佢

要自殺嘅真係阻唔到 阻得到嘅其實係猶豫緊死唔死好

點解可以咁attach to一間學校
咁關心學校嘅聲譽…

其實cc呢類咁普通嘅學校
我唔覺會有人介意校譽好定壞囉
又唔係bps

真心覺得cc唔係名校

嗱，cap人ig post出嚟的確係cyberbullying嘅一種，叫做outing
所以咪話，做少d無謂嘢，讀好d書
唔洗話連登都係咁，連登係咁唔代表佢唔係bullying

女人啲是非真係好可怕 尤其嗰啲用對方問題為自己欺凌行為開脫嗰啲人

連登仔:反正你都死 做下善事益我地啦
條女: 我都係唔死啦

啱啊 bully人個啲人不斷想為自己洗脫罪名 又要做又唔想認
正宗 又要做雞又要攞貞節牌坊

上面唔係講左話唔係當事人咩 由頭到尾好似淨係得自爆個個人係當事人？
大家分清楚未

唔講之前嗰啲，佢都有份po人ig畫上連登喎

唔怪得間學校咁多依d嘢，佢地根本唔知自己做緊嘅嘢本質等同欺凌

大家都有份po，係咪要逐個逐個講 打和啦

Po人ig畫都係之前既事喎ching好上㗎啵

嘩依家po人哋嘅畫就會係當事人？
中共來襲

嘩 依家幾時有話上面要係當事人啊
上面講過個女仔做左啲咩事所以其他人唔妥佢 但啲理由完全唔成理由嚟 搵埋啲on9理由就可以bully人 仲要唔認
咁同話自己屋企窮 就去做雞 再唔認做雞 想攞埋個貞節牌坊有咩分別？

ching睇清楚啲喎
小心炒車

冇話佢係之前bully人嗰個，但有份bully就走唔甩

Ching你睇清楚啲

睇黎大家都好激動

一石激起千層浪
心如止水

其實呢大家係可憐、同情上面自爆個女仔之前有冇了解過佢做過啲咩所以令人唔中意佢？
首先，佢上年剛入學已經係學校既風雲人物。佢自稱係班上既奶媽，歡迎大家揾佢餵奶。
第二，佢係自己ig開sarahah，回覆問題時承認自己係ptgf。
第三，佢曾經係ig開po，指自己同人開房，最後自己走甩左。
第四，佢經常係ig分享自己既畫作同自作曲，內容大多同扑野、性器官有關。
第五，最嚴重既係，係大概兩三星期前，佢因為自己啲frd約左上面話留左三年班蝦佢個八婆食飯結果冇人同佢食，最後自己唔開心，第二日攞住把𠝹刀話要斬人地隻手落黎，好彩俾人發現先制止到佢。佢話啲靚女、出名既師姐都蝦你，其實佢做埋呢啲咁嘅嘢好難令人唔閑言閒語，即使係討論都係因為佢做左啲唔好既野先會講。試問如果佢唔係做出以上咁「出位」既行為，點會令人唔中意佢甚至怕左佢唔同佢做朋友？各位係幫佢口之前不妨先了解下究竟佢做過啲咩黎所以先搞到佢宜家咁，而唔係幫佢塑造自己係被害人既形象。
利申:發夢夢到
呢度咪係bully佢既理由囉
仲有個女仔講既 話班人係佢轉佢校都唔會放過佢
前面有巴打問過唔放過人 係咪真既 都無人敢直接回應啦
邊個啱邊個錯 大家有眼睇嫁啦 bully人者想轉移話題同輕描淡寫 手法太低劣

咁睇嚟你嘅手法都唔算高招喎
呢段嘢畀你cop咗幾次啦
係咁重覆對成件事無影響
係想幫手就做多啲，睇深啲
了解下件事
民智未開

其實呢大家係可憐、同情上面自爆個女仔之前有冇了解過佢做過啲咩所以令人唔中意佢？
首先，佢上年剛入學已經係學校既風雲人物。佢自稱係班上既奶媽，歡迎大家揾佢餵奶。
第二，佢係自己ig開sarahah，回覆問題時承認自己係ptgf。
第三，佢曾經係ig開po，指自己同人開房，最後自己走甩左。
第四，佢經常係ig分享自己既畫作同自作曲，內容大多同扑野、性器官有關。
第五，最嚴重既係，係大概兩三星期前，佢因為自己啲frd約左上面話留左三年班蝦佢個八婆食飯結果冇人同佢食，最後自己唔開心，第二日攞住把𠝹刀話要斬人地隻手落黎，好彩俾人發現先制止到佢。佢話啲靚女、出名既師姐都蝦你，其實佢做埋呢啲咁嘅嘢好難令人唔閑言閒語，即使係討論都係因為佢做左啲唔好既野先會講。試問如果佢唔係做出以上咁「出位」既行為，點會令人唔中意佢甚至怕左佢唔同佢做朋友？各位係幫佢口之前不妨先了解下究竟佢做過啲咩黎所以先搞到佢宜家咁，而唔係幫佢塑造自己係被害人既形象。
利申:發夢夢到

Ching你睇下啲特大同有色既事先 我幫你整左啲重點字句

你咪又係由琴晚開始就護航到依家
唔知你係當事人定當事人既朋友 定係校友想保住個學校名譽啦
反正呢單野揚左 你想保都保唔住啦
不過我諗你地唔介意架啦
Also 任何理由都不足以構成Bully既成因
要了解啲咩？

都係個啲 佢畫裸體圖同做ptgf關人鬼事咩

咁你又係唔係假定咗無原因構成bully？

好多野都唔關你事你又討論？
唔好引我笑啦ching

No wo 你無睇到我話任何理由都不足以構成Bully既成因咩？佢又唔係傷天害理 影響到人 不過係畫下啲裸體畫 做下ptgf咁 影響到邊個？

我係討論 咁班人係咪淨係討論啊
當事人講既唔止咁多啵
雙方都無証無據 大家鬥誠意講意啫

Ching 你睇清楚佢句野先

咁你又 係唔係 假定咗 無原因構成bully？

其實呢大家係可憐、同情上面自爆個女仔之前有冇了解過佢做過啲咩所以令人唔中意佢？
首先，佢上年剛入學已經係學校既風雲人物。佢自稱係班上既奶媽，歡迎大家揾佢餵奶。
第二，佢係自己ig開sarahah，回覆問題時承認自己係ptgf。
第三，佢曾經係ig開po，指自己同人開房，最後自己走甩左。
第四，佢經常係ig分享自己既畫作同自作曲，內容大多同扑野、性器官有關。
第五，最嚴重既係，係大概兩三星期前，佢因為自己啲frd約左上面話留左三年班蝦佢個八婆食飯結果冇人同佢食，最後自己唔開心，第二日攞住把𠝹刀話要斬人地隻手落黎，好彩俾人發現先制止到佢。佢話啲靚女、出名既師姐都蝦你，其實佢做埋呢啲咁嘅嘢好難令人唔閑言閒語，即使係討論都係因為佢做左啲唔好既野先會講。試問如果佢唔係做出以上咁「出位」既行為，點會令人唔中意佢甚至怕左佢唔同佢做朋友？各位係幫佢口之前不妨先了解下究竟佢做過啲咩黎所以先搞到佢宜家咁，而唔係幫佢塑造自己係被害人既形象。
利申:發夢夢到
ching你又迫我quote翻段野出黎

化為千萬既花生

你係咪有啲問題？間學校普唔普通 身為學生就應該維護自己學校聲譽啦 就算cc名唔名校都好 咁學生係咪就可以係度罵戰 係度講埋晒啲咁嘅嘢 btw cc都叫band1啊 師妹依啲行為同一個band3學生有咩分別...

唉 最可悲係師妹們仲係度focus bully嗰個位 同邊個係主角 仲係唔明成件事幾有問題 唔識收斂... 有咩妳哋返學校搞啦 唔好再失禮自己失禮學校好無...

重申：lihkg無得del post 我唔想妳哋大個先嚟後悔

真係荒謬
把cc看得這麽高
cc都叫band1？
睇嚟你唔知真正band1嘅學生係點喎

你自己去search吓究竟cc係咪band 1 我唔知妳係咪cc嘅學生 如果妳係嘅妳唔配做cc嘅學生 無錯我哋嗰時都有笑cc肯定跌落band2啦 但佢都係由band1中 跌落band1尾 如果依家真係變咗band2 真係多謝晒妳哋依班師妹 仲有 妳自己衰唔好影衰埋其它cc嘅學生 無論舊生定新生
我唔知咩係band 1學生？一定唔係妳咁樣先囉

地區band1 但戰後先開點都自稱唔到傳統名校

唔理你係咪band1啦
但有咩理由校譽係緊要過處理好欺凌呢件事
覺得唔應該攞出黎討論 叫人返學校搞掂佢？
而家就係搞唔掂先攞出黎講

人話

好彩救到個女同學

一間學校好唔好就係睇校譽 師妹咁樣做係完全嚴重哋影響緊cc嘅校譽 欺凌每間學校都有 依家根本各有各講 都唔知邊個先講緊真話 就算俾人欺凌 放咗上嚟又幫到啲乜？其實放上嚟只係worsen咗成件事 邊個真係受害者都唔知 就算知 依家只係大家食花生 係咁自爆同爆人哋出嚟 仲有就係鬧嚟鬧去 幫唔到之餘 仲要嚴重哋影響校譽

Sorry，普通人見到你地班校友認為校譽重要過人命，就會覺得你地間學校好差

咁先叫影響校譽

珍惜完生命之後 繼續係香港呢個煉獄生活

你係咪個腦or對眼有事？我無講過話人命唔緊要 第一 你睇返頭幾頁 都有人有提出過其實係「受害者」嘅問題 我都係過來人 我當時嘅情況比佢even worse 我唔明放上嚟真心幫到啲乜 「受害者」自己都有講過知道講完都無用
第二 其實依家有兩邊聲音 你又點sure「受害者」真係受害者而無講大話？當所有嘢跟本就係班女仔係度罵戰 以為好威好出位嘅時候 再嚴重哋影響緊校譽 我睇唔到放上嚟嘈嘅必要
我唔係話要多一事不如少一事 而係佢係將一件事搞到仲多人受害同無解決過件事之餘 依家只係派花生同影響校譽
第三 本身係講緊跳樓嗰個女仔條命 對於以件事 學校已經請埋心理醫生 唔好話我哋唔緊張人命 最後 我相信如果係你間學校 你會明白

疑踎跳

剩係話唔好影響校譽，醜唔醜，咁愛間學校點解唔出分力糾正下你間所謂名校欺凌嘅風氣？仲叫人翻學校搞掂，好明顯就喺搞唔掂喇。

係二樓危坐 唔會跌得死
我都唔知佢坐完會點

上面自爆果位絲打開埋班仆街名啦

所有組織都係一部機器
管理層制定指引畀員工執行
get funding and run
根本唔需要有情感存在

我見到間學校老師似乎幾正常 係你地D校友反應大到唔正常

衰啲講句畫裸體畫都要俾人bully？無撚野啊？

疑似天台吹風都得架

校友
追完成個post覺得好丟架
無論係正當化自己bully人嘅行為定正當化自己揸住校譽個名喺度開炮都好肉酸
停啦好嘛？
既然大家都普遍認為CC老師係錫學生 俾啲信心校方俾啲信心老師們相信佢地會解決到件事唔好咩？
作校友真係有心嘅 就唔應該喺度judge人 而係搵相熟老師了解件事/返學校睇下有咩幫到校方手
成班攬住個keyboard猛咁用言論戰爭嚟推呢個post就當自己好有道理/維護咗校譽咁算點呀
我係外人睇都覺得呢間學校嘅學生有問題啦

利申 遲排會返CC 亦唔會再覆呢個post

支持絲打了 希望你幫到你師妹

睇完個POST 覺得無論係做兵做到痴左線果位絲打
定係新聞果個女仔都好
日日返學要面對住呢班BULLY人既人 真係好辛苦
如果你地見到, 都想同你地講一聲, 你地真係好叻 好勁!!!
一路走來都唔容易..係連登係你身邊都有好多人都支持你地架!

其實..BULLY人既所謂理由
根本都唔係一個咩理由
希望其他睇到欺凌而又有同感既巴絲打 如果真係覺得好辛苦
都唔好怕, 記得搵人傾下, 幫手呀 等其他人同你一齊分擔, 少少都好

omg
如果我係呢間學校嘅學生
我會shame on學校出現欺凌 多過啲同學喺討論區展開罵戰blablabla喎

上面堆叫啲師妹收聲嘅臭閪中意衝出嚟攬住個母校名喺到打飛機
被欺凌嘅人即使係可憐人必有可恨之處都好
可以喺連登到發洩到自己嘅情緒都總好過為校名依啲無謂虛榮嘢嚟抑壓自己
學樓上美國巴打講 大把校園槍擊案都係因bullying而成
而上面係咁叫收聲收聲搵老師嗰啲
你地啲老師係得嘅話間學校仲會唔會咁多欺凌事件

絲打, 我諗你都真係係學校經歷左唔少唔開心既事..
真係好欣賞你, 要面對D同學冷言冷語果堆野, 都真係好難受
不少至少連登唔少巴絲同埋屋企人都會支持你架

不過都好奇 學校老師/社工, 會唔會都比到D support你架?
好似你地學校D斯凌都幾勁下...

BTW 絲打畫畫唔錯

最主要係佢地點解會覺得家醜不出外傳就等於校譽好
有欺凌問題唔話俾其他人知，等其他細路中伏入到去俾人蝦/變埋惡霸先叫好

點解你地平時又唔會有咩歸屬感
上到連登就扮晒好愛校咁
明唔眀咩叫
可憐人必有可恨之處 點解
成班跟車太貼 小心集體炒車
仲有個師妹特登留tg
特登down tg jm9
攞把𠝹刀出嚟
都講到自己啱咁
算啦 好嘛

咁後生就有啲老屎忽既心態

今日已經返咗cc 同咗相熟嘅老師傾 佢哋話老師已經返學跟進緊 件事唔簡單 遲吓妳返去可以再了解吓

btw唔係我想嘈 一開始我只係想大家收斂吓 而唔係兩邊「受害者」喺度爭論 到之後有人無啦啦話cc依啲咁普通嘅學校邊有人理校譽 我先提出返個重要性 由始至終因為我係過來人我都相信學校幫唔到佢（睇返我第一個留言#277）但之後佢哋就攞住個point話搞唔掂先拎上嚟講

第一我唔覺得擺咗上嚟有任何人幫到佢 除咗佢係咁post tg叫人搵佢 第二其實都有第二邊聲音話「受害者」唔係真係受害者

anyways 我都唔會再講啲咩 如果你哋真心想幫 唔係喺度叫人post相爆人出嚟 which is造成另一種網站欺凌 而係send email叫學校公開交代事件同點樣去幫受害人解決問題

其實我諗自爆嗰位小妹妹應該忍咗好耐，谷到爆先會咁衝動。

再互爆除咗一瞬間滿足咗衝動之外無補於事，呢個道理我諗佢都明。但如果佢可以輕易控制到衝動，亦不至於令件事發展成咁。

學校老師老師可以做嘅嘢好有限，換一個環境算吧。呢啲仇口喺呢個反叛期結落，邊有咁易解開。你睇下上面班所謂「平心而論」「ching 睇路」嗰班幼稚得可笑嘅言論，就知班欺凌者從來冇覺得自己有半分問題，或者話就算柒咗，礙於面子佢哋都唔會讓步。

校園欺凌可以透過校方介入解決嘅，就唔會有咁多悲劇發生。校方不論係各打五十定只罰一面甚強行調停，都好易加深積怨。呢件事上面當然雙方都有錯，只係我會比較支持個自爆嘅小妹妹，因為佢做錯起碼敢認，唔似得嗰班一味推脫，呢樣唔清楚，嗰樣冇證據，凡係對佢不利嘅說話全部都唔成立嘅同學

另外自爆嗰位小妹妹見好就收吧，有時做得太多好易有反效果，唔好再亂留聯絡方法，認真搞轉校好過。

大家都巧雞凍 放鬆啲啦清

點解會係覺得同老師傾可以解決到網上匿名既事 黑人問號啊ching

我覺得佢喺到呻係一件好事 即使佢係可憐人必有可恨之處都好 只少依到有人肯聽吓佢講 畀佢用適當嘅渠道留Tg搵人傾計 唔係嘅話又爆發多次佢攞刀兇人 依啲大家都唔想
同埋如果喺學校一早有一個佢可以相信可以傾心事嘅人就唔會逼到佢走上嚟講
佢擺tg就係只少可以開解到佢which is 學校做唔到
所以放上嚟留tg對佢嚟講有冇用只有佢最清楚 唔撚到你批評 你覺得冇用就叫人收斂啲 睇到嗰個位真係心諗你邊位呀臭閪
我真係好少用臭閪嚟話女人 但你真係好撚偽善 口口聲聲話為件事好攪畀學校處理叫人收斂啲 連上嚟呻都唔撚畀 講到尾又係怕影衰學校影響校譽 最唔撚化嘅係你都grad咗啦 你人生係咪得嘉諾撒個校名畀你用嚟打飛機呀？
睇唔睇到上面幾多人笑鳩你幼稚

再者我同自爆妹妹喺tg傾咗之後 佢有send好多證據我睇佢畀人蝦 佢係要製造另一個網絡欺凌佢一早爆哂啲證據上嚟得連登仔做嘢起底 仲有你係咁spin佢唔係真正100%受害人都否認唔到你間母校係有欺凌依個事實同合理化唔到點解佢要咁畀人蝦

最後 我覺得你間母校真係好撚差 就係因為有你依啲極自我中心嘅臭閪喺到 影撚衰哂 第日你個女畀人蝦我都希望你會見到有個人講類似你打咁嘅comment嘅嘢

其實我都覺得好奇怪
自貼唔遮樣
係咁留tg
可唔可以解釋下

其實佢都好後悔自爆咗
佢始終係一個都好細個 做嘢唔諗清楚
佢似想搵人呻多 多過真係想攪返嗰堆人 佢自己都覺自己有地方唔啱
利申: 佢畀咗「蝦佢」嗰個人嘅ig我 睇咗啲對話同啲ig story cap圖

覺得真係多左 一開始都覺得佢好可憐 但自貼個位覺得多左 之後又係咁r frd r人tg佢 仲要icon繼續用啲覺得自己好似好靚嘅相 有乜目的真係心照啦 好認同你上面話佢姣底
Grad左幾年覺得好羞家

就咁嘅，貴校多小圈子呢件事我諗唔係一日半日嘅事嚟，起碼幾年前聽到而家

另外關心校譽多過關心欺凌問題嘅人，先係真正影衰緊自己學校嘅人。根本唔係團結，愛校，只係死要面

極度同意

好同意 同支持 呢啲人無論係欺凌人既人同上面grad左個啲都係極度自我中心同自私 唔係靠學校可以處理到。

收皮啦
連登仔明係bully人，唔會唔撚認。你呢啲女人陰陰濕濕做咗又唔撚認 仲想合理化自己啲on9行為
臭雞！迫狗埋牆狗都會識反咬。而家你地係迫緊個人呀，又老屈人攞刀嚇你，人地做得出又屌鳩人。
賤雞

坦白講姣底都唔係問題既
但係見識得太多好識得利用自己外表搏取同情心既人
利用其他人本能去拎自己想得到既野/感覺既人
而男人既同情心係最容易賺取
而家見到呢啲情況都會不期然諗諗佢背後目的
始終 除左唐氏症呢個世界都會唔存在咩動機100%單純既人

就好似好多一開始真係可憐既人
去到後面都會自然學識利用可憐去為自己謀私利既手段

撇除上面自貼唔遮樣/不停留TG叫人direct佢既問題
仲有一點我始終唔明
點解明知同學唔係咁接受到佢啲畫
依然要係ig公開比同學睇?正常既人係呢種情況都會學識低調
我會諗係咪除左同學之外
佢仲有另一班目的觀眾?

整理咗都覺得係bully
做乜鳩

再者女校，女同女之間話餵奶有乜所謂？
我男女校都有人自稱奶媽 但佢好受歡迎
都係個句，畫裸體冇問題

啲師姐都鳩下鳩下
而家迫到人地精神病，仲學埋啲乜野家醜不出外傳，死廢老嘅多一事不如少一事。香港就係多得呢種人，見到唔公平唔撚出聲都算，仲要變相幫兇。

無論係咪名校，第一樣緊係解決bullying 呢個問題。我而家連你間學校全名都唔撚知呀，我剩係知有理中學生扮大佬，仲帶頭bully。

係
痴鳩線
而家就特登睇下搵下個校名
睇下邊間學校儲埋咁多校譽>解決bully嘅人

我反而認同上面師兄話想加多說服力
唔遮樣就係話比人知佢唔係網上搵圖
叫大家唔洗怕跟車太貼

咪係囉 所以我咪話想輕描淡寫同轉移話題既功力未到家囉

推 比更多人知

負皮我？呵呵 想保住學校名譽？難啦

我遲啲會整合哂啲資料 重新開過post 比更多人睇下發生咩事
唔好以為咁就想掉淡件事

你小心啲,自爆只會令你更危險,甚至俾學校話你損害校譽

你冇必要死,俾個名單我等我逐個玩仲好

邊個玩你你就講出嚟,會有人搵佢架啦,不過佢會唔會有命同你道歉就唔敢包

女人一樣可以心狠手辣用指甲

100%同意

前面d post好長, 冇睇哂

關於畀人恰, 個人經驗, 反抗係唯一阻止欺凌o既方法, 我講o既係對住是但一個欺凌者o既鼻樑, 一拳打爆佢, 一次過將件事搞大佢, 記過又好轉校又好, 都要佢地知道恰人係會有後果, 佢地就係以為冇後果先會變本加厲

利申: 試過

啱啊 要比啲人付出下代價
以武制武
以文制文
人打你 你就要打返佢
人地言語欺凌你 你就要做返一樣既野 仲要十倍奉還比返佢

咁你咪好撚屌？

安已不

阻到一次阻唔到下一次。希望可以成功輔導個學生重新振作啦

可憐人必有可恨之處
但啲無女狗公月入三皮都無嘅連登垃圾又會見人係女就幫

巴打好波

G持

可恨極都唔應該bully
咪撚on9啦